3秒內唸一個廢柴球員名

奧斯塔治

2和b

阿根廷全隊(除左美斯)
+ 輸/和波既巴塞全隊(除左美斯)

莫拉達

莫拉達都叫做風光過